［温馨提示］今晚7點 HKDI/尚十/觀塘海濱 有彥琳被殺半週年悼念

‼️高風險活動，確保自身安全為首要事項‼️
引自 :

#322 #陳同學 #悼念 #毋忘 #他們自私恰巧不是你家孩子 #被自殺 【彥霖6個月尚十流水式悼念會】
日期 : 3月22日 (日)
時間 : 19:00
地點 : 將軍澳尚十

請自備鮮花,蠟燭
Link : 【陳彥霖半年悼念會街站】
日期 : 3月22日 (日)
時間 : 19:00 - 20:30
地點 : 觀塘海濱公園
請自備蠟燭,鮮花及戴口罩
---
援助發佈香港人抗爭活動新聞:
🙏
🙏bitcoin: 1FoNbsUFRc3Hoieg9oioYkD5Me9EcbjBtf

搜尋日程： #hk2020mmdd
全港最齊日程 fb,ig,tg,twitter
中文: @HKerSchedule
Eng: @HKerScheduleEng

請各位必須明白，即使再和平及有不反對通知書的活動，警方也有可能作出拘捕行動。

保護自己，安全第一。出席活動前，請確認有充足裝備應付任何暴力，也要有詳盡包含各種撤退路線的計劃，要有隨時隨地留意環境變化的警覺性，切莫因準備不足而受傷。

活動注意事項:

disclaimer: 本專頁反對任何暴力及破壞行為，包括反對任何極權破壞香港人核心價值 #香港日程表 #香港人日程表 #香港 #香港人 #日程表 #光復香港 #時代革命 #行動 #新聞 #文宣 #antiELAB #fightforfreedom #standwithhongkong #hkprotest #freehk #freehongkong #hknews #hk20200322

正經po 上唔到熱門的

推
手足小心

已經成堆警車同綠狗響將軍澳

推到上熱門

小心 極高風險

推

推！！

推上去

將軍澳已佈約300狗力

麻煩pin一pin, 提下大家就算去都要有心理準備

push

大家今日小心, 一係唔帶袋, 帶袋唔好帶無謂野, 放本書就咁算已經夠, 區外人睇情況先好入, 留意四周唔好掛住督手機

好多狗啊

佢老母仲要人間蒸發埋

有冇人講觀塘現場情況阿?

同問，見唔到人